煙花其實有咩咁好睇？

又浪費錢，又污染空氣。
重點係仲要唔靚
到底煙花有咩好睇搞到班廢中廢老屌哂鬼

天津大爆炸重好睇啦
睇過返唔到轉頭

比情侶放閃
所以我支持 唔放煙火

d女鍾意多，鍾意埋d閃閃下既，心諗我d精有螢光就好

好多連登廢老都屌緊冇煙花睇啦😂